好難識到香港女仔

本人係男仔黎
今年36歲
咁多年都無拍過拖
有主動識人，也有被人追過
但點解識親都係過客無結果？
我街度見啲靚女成日拖住啲醜男
但整體我樣外型一啲都唔差
但都吸引唔到女仔黎認識
自問都幾專一，唔煙唔酒，又踏實，又成日做運動，又健談，點解無人識？

心裡感覺真係好孤獨，經常都係一個人過
朋友又唔算多，但我又唔鐘意夜蒲
都算乖仔架喇，無不良嚐好
交網友有啲傾傾下會消失
什至好現實唔so自己什至刪埋你
香港女仔真係咁難識

有冇女仔可以入黎傾下
本人係單身

搵幾錢個月，資產有幾多？

做保安月入14000

假膠唔好理

有無請人飲油

你自己都講左個理由出黎啦

樓主想諷刺啲港女貪錢